msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eea\n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-12 14:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-03 12:22+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone I18N <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: eea\n"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:21
msgid "&#8711;"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:17
msgid "&#916;"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:19
msgid "1 month ago"
msgstr "一個月前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:21
msgid "1 week ago"
msgstr "一週前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:16
msgid "1 year ago"
msgstr "一年前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:23
msgid "2 days ago"
msgstr "兩天前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:20
msgid "2 weeks ago"
msgstr "兩週前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:15
msgid "2 years ago"
msgstr "兩年前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:18
msgid "3 months ago"
msgstr "三個月前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:22
msgid "5 days ago"
msgstr "五天前"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:17
msgid "6 months ago"
msgstr "六個月前"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:54
msgid "Accessor"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:55
msgid "Accessor to extract data for faceted widget."
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:68
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:24
msgid "Add new filter"
msgstr "新增過濾條件"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:25
msgid "Add widget"
msgstr "新增搜尋方框"

#: ../../facetednavigation/widgets/debug/widget.pt:25
msgid "After query filters"
msgstr "位於查詢條件之後"

#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/widget.pt:23
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/widget.pt:33
#: ../../facetednavigation/widgets/select/widget.pt:28
msgid "All"
msgstr "全選"

#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/widget.py:25
msgid "Alphabetic"
msgstr "字母列表"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:48
msgid "An interface describing schema to be used within z3c.form"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:97
msgid "Are you sure you want to delete ${widget} widget?"
msgstr "確定要刪除 ${widget} 嗎?"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:22
msgid "Autocomplete"
msgstr "自動輸入"

#: ../../facetednavigation/widgets/boolean/widget.py:19
msgid "Boolean"
msgstr "布林選項"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:36
msgid "Can select multiple values"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:35
msgid "Can select several elements"
msgstr "可選擇數個元素"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:51
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:24
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:24
msgid "Catalog"
msgstr "Catalog"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/interfaces.py:26
#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:16
#: ../../facetednavigation/widgets/boolean/interfaces.py:16
msgid "Catalog index"
msgstr "Catalog 索引"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:84
msgid "Catalog index to be used"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/interfaces.py:27
#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:17
#: ../../facetednavigation/widgets/boolean/interfaces.py:17
msgid "Catalog index to use for search"
msgstr "用來搜尋的 Catalog 索引"

#: ../../facetednavigation/widgets/debug/widget.pt:19
msgid "Catalog query"
msgstr "Catalog 搜尋"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/widget.py:22
msgid "Checkboxes"
msgstr "方形勾選"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:16
msgid "Cloud"
msgstr "標籤雲"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:107
msgid "Cloud height"
msgstr "標籤雲高度"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:108
msgid "Cloud height (px)"
msgstr "標籤雲高度 (px)"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:87
msgid "Cloud type"
msgstr "標籤雲類型"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/app/exportimport.py:49
msgid "Configuration imported"
msgstr "設定值已匯入"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:69
msgid "Configure"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:107
msgid "Content listing"
msgstr "內容列表"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/interfaces.py:23
msgid "Control the range of yearsdisplayed in the year drop-down: either relative to today's year (-nn:+nn), relative to the currently selected year (c-nn:c+nn), absolute (nnnn:nnnn), or combinations of these formats (nnnn:-nn)."
msgstr "控制 yearsdisplayed 的變數範圍：可以是今年的相對值 (-nn:+nn)，某一年的相對值 (c-nn:c+nn)，絕對值 (nnnn:nnnn)，或是混合格式。"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:109
msgid "Count results"
msgstr "顯示數量"

#: ../../facetednavigation/widgets/debug/widget.pt:30
msgid "Counters"
msgstr "計數"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:123
msgid "Criterion details"
msgstr "條件細節"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:60
msgid "Criterion interface"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/debug/widget.pt:35
msgid "Current configuration"
msgstr "目前配置"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:59
msgid "Cut long phrases to provided number of characters"
msgstr "長句截短成指定的字數長度"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:46
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/widget.py:61
msgid "Date range"
msgstr "日期區間"

#: ../../facetednavigation/widgets/debug/widget.py:14
msgid "Debugger"
msgstr "偵錯方框"

#: ../../facetednavigation/widgets/etag/interfaces.py:23
msgid "Default e-tag"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:19
msgid "Default items (one per line)"
msgstr "預設項目"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/interfaces.py:20
msgid "Default letter to be selected"
msgstr "預設選取的英文字母"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:26
msgid "Default operator"
msgstr "預設的操作元"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:77
msgid "Default query"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:37
msgid "Default results per page"
msgstr "預設每頁顯示的項目數"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsfilter/interfaces.py:22
#: ../../facetednavigation/widgets/tal/interfaces.py:22
msgid "Default tal expression for query value"
msgstr "預設的 TAL 查詢語法"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/alphabetic/interfaces.py:19
#: ../../facetednavigation/widgets/boolean/interfaces.py:23
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:18
msgid "Default value"
msgstr "預設值"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:181
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:33
msgid "Depth to search the path. 0=this level, -1=all subfolders recursive, and any other positive integer count the subfolder-levels to search."
msgstr "搜尋的深度: 0 代表同一層 -1 代表所有子目錄 其他正整數代表子目錄數"

#: ../../facetednavigation/interfaces.py:80
msgid "Disable diazo rules on ajax requests"
msgstr "停用 Diazo 規則"

#: ../../facetednavigation/profiles/common/actions.xml
msgid "Disable faceted navigation"
msgstr "停用 Faceted 導覽"

#: ../../facetednavigation/profiles/common/actions.xml
msgid "Disable faceted search"
msgstr "停用 Faceted 搜尋"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:128
msgid "Disable inheriting configuration"
msgstr "停用上層設定"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:83
msgid "Disable left portlets"
msgstr "停用左側方框"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:97
msgid "Disable right portlets"
msgstr "停用右側方框"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:111
msgid "Disable smart facets hiding"
msgstr "停用 smart facets hiding"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:110
msgid "Display number of results near each option"
msgstr "依選項顯示數量"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:97
msgid "Display widget in section"
msgstr "在區段顯示方框"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:55
msgid "Display widget in section."
msgstr "在區段顯示方框。"

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:17
msgid "EEA Faceted Navigation"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:35
msgid "EEA Faceted Navigation Common Configuration"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/profiles/common/actions.xml
msgid "Enable faceted navigation"
msgstr "啟用 Faceted 導覽"

#: ../../facetednavigation/profiles/common/actions.xml
msgid "Enable faceted search"
msgstr "啟用 Faceted 搜尋"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/interfaces.py:15
msgid "Enable hide/show criteria"
msgstr "啟用 Hide/Show 條件"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:130
msgid "Enable inheriting configuration "
msgstr "啟用上層設定的沿用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:82
msgid "Enable left portlets"
msgstr "啟用左側方框"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:96
msgid "Enable right portlets"
msgstr "啟用右側方框"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:110
msgid "Enable smart facets hiding"
msgstr "啟用 Smart Facets Hiding"

#: ../../facetednavigation/widgets/etag/interfaces.py:15
msgid "Enabled (hidden)"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/range/widget.pt:28
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:22
msgid "End"
msgstr "結束"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/widget.pt:32
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: ../../facetednavigation/browser/template/error.pt:10
msgid "Error type:"
msgstr "錯誤類型:"

#: ../../facetednavigation/browser/template/error.pt:12
msgid "Error value:"
msgstr "錯誤值:"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:86
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:35
msgid "Extension profile for EEA Faceted Navigation settings that                    aren't version dependent."
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:17
msgid "Extension profile for EEA Faceted Navigation."
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/settings/configure.zcml:19
msgid "Faceted global settings"
msgstr "Faceted 導覽的設定值"

#: ../../facetednavigation/views/configure.zcml:20
msgid "Faceted items preview"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/views/example/configure.zcml:21
msgid "Faceted listing view"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/dexterity.zcml:11
msgid "Faceted navigable"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:24
msgid "Faceted navigation"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/dexterity.zcml:11
msgid "Faceted navigation can be activated on the instances of this content type."
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/subtypes/subtyper.py:142
msgid "Faceted navigation disabled"
msgstr "Faceted 導覽已停用"

#: ../../facetednavigation/subtypes/subtyper.py:131
msgid "Faceted navigation enabled"
msgstr "Faceted 導覽已啟用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:25
msgid "Faceted navigation settings"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/subtypes/subtyper.py:174
msgid "Faceted search disabled"
msgstr "Faceted 搜尋已停用"

#: ../../facetednavigation/subtypes/subtyper.py:166
msgid "Faceted search enabled"
msgstr "Faceted 搜尋已啟用"

#: ../../facetednavigation/views/example/configure.zcml:13
msgid "Faceted summary view"
msgstr "Faceted Summary View"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:39
msgid "Factory"
msgstr "Factory"

#: ../../facetednavigation/browser/app/configure.py:63
msgid "Filter added"
msgstr "過濾條件已新增"

#: ../../facetednavigation/browser/app/configure.py:158
msgid "Filter deleted"
msgstr "過濾條件已刪除"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/sorting/interfaces.py:15
msgid "Filter from vocabulary"
msgstr "從詞彙過濾"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.py:14
msgid "Filters"
msgstr "過濾條件"

#: ../../facetednavigation/browser/app/configure.py:90
msgid "Filters deleted"
msgstr "過濾條件已刪除"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:70
msgid "Friendly name"
msgstr "方框標題"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:91
msgid "Future"
msgstr "未來"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:52
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:25
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:25
msgid "Get unique values from catalog as an alternative for vocabulary"
msgstr "使用 Catalog 索引值作為詞彙"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:103
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:32
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:45
msgid "Hide 'All' option"
msgstr "隱藏 'All' 選項"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:18
msgid "Hide filters"
msgstr "隱藏條件"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:121
msgid "Hide items with zero results"
msgstr "隱藏數量為零的結果"

#: ../../facetednavigation/widgets/etag/interfaces.py:16
msgid "Hide this widget in order for e-tag to be used"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:104
msgid "Hide widget"
msgstr "隱藏方框"

#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:33
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:46
msgid "If this checkbox is checked, hides the \"All\" option"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:29
#: ../../facetednavigation/widgets/text/interfaces.py:23
msgid "If this checkbox is checked, hides the choice to filter in all items or in current items only"
msgstr "勾選的話，會隱藏「所有項目」或「在現行結果裡」的選項。"

#: ../../facetednavigation/widgets/text/interfaces.py:30
msgid "If this checkbox is checked, the system will automatically do a wildcard search by appending a '*' to the search term so searching for 'budget' will also return elements containing 'budgetary'."
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:83
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:75
msgid "Import - Export configuration"
msgstr "匯入/匯出設定"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:76
msgid "Import configuration"
msgstr "匯入設定"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:197
msgid "Inheriting configuration if is now enabled"
msgstr "設定沿用功能已啟用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:201
msgid "Inheriting configuration is now disabled"
msgstr "設定沿用功能已停用"

#: ../../facetednavigation/widgets/sorting/widget.pt:21
msgid "Invalid or empty vocabulary provided for this widget. Leave empty for default sorting criteria."
msgstr "這個方框的詞彙表並不正確，預設的排序條件因此留空。"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/view.pt:31
msgid "Less filters"
msgstr "更少"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:37
msgid "Let the end-user choose to search with AND or OR between elements"
msgstr "讓使用者能用 AND 或 OR 進行搜尋。"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:14
msgid "List"
msgstr "列表"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:58
msgid "Maximum characters"
msgstr "最大字元數"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:79
msgid "Maximum color"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:101
msgid "Maximum font-size (px)"
msgstr "字元最大尺寸 (px)"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:59
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:38
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:51
msgid "Maximum items"
msgstr "最大項目數"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:100
msgid "Maximum size"
msgstr "最大尺寸"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:71
msgid "Minimum color"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:94
msgid "Minimum font-size (px)"
msgstr "字元最小尺寸 (px)"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:93
msgid "Minimum size"
msgstr "最小尺寸"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/view.pt:30
msgid "More filters"
msgstr "更多"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:164
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:155
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:25
msgid "Navigation js-tree starting point (relative to plone site. ex: SITE/data-and-maps)"
msgstr "導覽樹的起始點 (根目錄的相對位置，例如 SITE/data-and-maps)"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:41
msgid "Navigation tree theme"
msgstr "導覽樹佈景主題"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:29
msgid "Next 2 days"
msgstr "未來兩天"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:32
msgid "Next 2 weeks"
msgstr "未來兩週"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:37
msgid "Next 2 years"
msgstr "未來兩年"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:34
msgid "Next 3 months"
msgstr "未來三個月"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:30
msgid "Next 5 days"
msgstr "未來五天"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:35
msgid "Next 6 months"
msgstr "未來六個月"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:33
msgid "Next month"
msgstr "下個月"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:31
msgid "Next week"
msgstr "下週"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:36
msgid "Next year"
msgstr "明年"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/app/exportimport.py:88
msgid "No action provided"
msgstr "沒有動作被提供"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:60
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:39
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:52
msgid "Number of items visible in widget"
msgstr "方框裡顯示的項目數量"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:36
msgid "Operator visible"
msgstr "顯示操作元"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:124
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:78
msgid "Past"
msgstr "過往"

#: ../../facetednavigation/widgets/path/widget.py:20
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/portlet/interfaces.py:16
msgid "Path to portlet macro"
msgstr "Portlet Macro 的路徑"

#: ../../facetednavigation/browser/app/exportimport.py:41
msgid "Please provide a valid xml file"
msgstr "請提供 XML 檔案"

#: ../../facetednavigation/widgets/portlet/widget.py:18
msgid "Plone portlet"
msgstr "資訊方框"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/portlet/interfaces.py:15
msgid "Portlet macro"
msgstr "Portlet Macro"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:169
msgid "Portlets left column is hidden now"
msgstr "左側資訊方框已停用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:166
msgid "Portlets left column is visible now"
msgstr "左側資訊方框已啟用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:179
msgid "Portlets right column is hidden now"
msgstr "右側資訊方框已停用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:176
msgid "Portlets right column is visible now"
msgstr "右側資訊方框已啟用"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:42
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:89
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:43
msgid "Position of the widget."
msgstr "方框的位置"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:40
msgid "Python name of a factory which can create the implementation object.  This must identify an object in a module using the full dotted name."
msgstr "Factory 的名稱，可用來建立實作的物件，它必須使用 dotted name 來指定模組裡的物件。"

#: ../../facetednavigation/widgets/radio/widget.py:19
msgid "Radio"
msgstr "單選圓鈕"

#: ../../facetednavigation/widgets/range/widget.py:18
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:32
msgid "Remove all"
msgstr "刪除全部"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:28
msgid "Remove all filters"
msgstr "删除全部過濾條件"

#: ../../facetednavigation/widgets/resultsfilter/interfaces.py:21
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsfilter/widget.py:42
msgid "Results Filter"
msgstr "搜尋結果的過濾條件"

#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/widget.py:19
msgid "Results per page"
msgstr "每頁顯示數量"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:23
msgid "Results per page ending value"
msgstr "搜尋結果每頁的結束值"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:16
msgid "Results per page starting value"
msgstr "搜尋結果每頁的起始值"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:30
msgid "Results per page step"
msgstr "搜尋結果每頁的間距"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/interfaces.py:37
msgid "Reuse date format and language used by Plone"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/interfaces.py:38
msgid "Reuse the same date format and the the same language that Plone uses elsewhere. Otherwise, the format will be \"yy-mm-dd\" and the language \"English\". Note that this default format allows you to encode very old or big years (example : 0001 will not be converted to 1901). Other formats do not."
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/sorting/widget.pt:50
msgid "Reverse"
msgstr "相反順序"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:66
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:45
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:32
msgid "Reverse options"
msgstr "相反順序"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:24
msgid "Root folder"
msgstr "根目錄"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:180
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:47
msgid "Schema interface"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.pt:32
#: ../../facetednavigation/widgets/text/widget.pt:25
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:32
msgid "Search Depth"
msgstr "搜尋深度"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:28
#: ../../facetednavigation/widgets/text/interfaces.py:22
msgid "Search in all elements only"
msgstr "只針對「所有項目」來搜尋"

#. Default: "Search with AND/OR between elements"
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:27
msgid "Search with AND/OR between elements"
msgstr "搜尋功能支援 AND/OR 操作元"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:54
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:96
msgid "Section"
msgstr "區段"

#: ../../facetednavigation/widgets/select/widget.py:16
msgid "Select"
msgstr "選擇方框"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.pt:1
msgid "Select a value"
msgstr "選擇設定值"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:112
msgid "Select all items"
msgstr "全選"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/interfaces.py:23
msgid "Select the source of the autocomplete suggestions"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:22
msgid "Show filters"
msgstr "顯示過濾條件"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:189
msgid "Smart facets hiding is now disabled"
msgstr "Smart Facets Hiding 已停用"

#: ../../facetednavigation/settings/menu.py:186
msgid "Smart facets hiding is now enabled"
msgstr "Smart Facets Hiding 已啟用"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:115
msgid "Sort by countable"
msgstr "依計數結果排序"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:67
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:46
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:33
msgid "Sort options reversed"
msgstr "相反順序排列"

#: ../../facetednavigation/widgets/sorting/widget.py:23
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:15
msgid "Sphere"
msgstr "標籤球"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/range/widget.pt:20
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:15
msgid "Start"
msgstr "起始"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/widget.pt:24
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/resultsperpage/interfaces.py:29
msgid "Step"
msgstr "間距"

#: ../../facetednavigation/profiles/common/actions.xml
msgid "Sync faceted translations"
msgstr "同步翻譯"

#: ../../facetednavigation/widgets/tal/widget.py:37
msgid "TAL Expression"
msgstr "TAL 表示式"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/widget.py:22
msgid "Tags Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:80
msgid "Tagscloud max color"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:72
msgid "Tagscloud minimum color"
msgstr ""

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tal/interfaces.py:21
msgid "Tal Expression"
msgstr "TAL 表示式"

#: ../../facetednavigation/widgets/text/widget.py:14
msgid "Text field"
msgstr "文字欄位"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.py:28
msgid "Text field with suggestions"
msgstr "文字欄位搭配建議值"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/path/interfaces.py:42
msgid "Theme to be used with this widget"
msgstr "方框要搭配的佈景主題"

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:122
msgid "This option works only if 'count results' is enabled"
msgstr "啟用「顯示數量」時，這個設定值才會生效。"

#: ../../facetednavigation/widgets/path/widget.pt:29
msgid "This widget will be ignored as provided root is unreachable or it has no folderish children."
msgstr "當條件不符合時，這個方框不會顯示。"

#: ../../facetednavigation/browser/template/error.pt:3
msgid "This widget will be ignored in view mode as an error occurred while trying to render it. For more details please check the server log file. You can also try to modify widget configuration in order to see what property is causing this problem."
msgstr "執行時發生錯誤的話，這個方框不會顯示。想了解細節的話，請查看 log 檔案，也可以修改設定值，查看哪個設定值造成錯誤。"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:71
msgid "Title for widget to display in view page"
msgstr "搜尋方框的標題"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:85
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:28
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:30
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/tagscloud/interfaces.py:88
msgid "Type of the cloud"
msgstr "標籤雲類型"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:31
msgid "Type of the widget."
msgstr "搜尋方框的類型"

#: ../../facetednavigation/widgets/daterange/interfaces.py:22
msgid "UI Calendar years range"
msgstr "日曆的年份範圍"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/interfaces.py:16
msgid "Uncheck this box if you don't want hide/show criteria feature enabled on this widget"
msgstr "不想 Hide/Show 條件功能被啟用的話，請取消勾選。"

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:43
msgid "Uninstall EEA Faceted Navigation"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/profiles.zcml:43
msgid "Uninstall to remove EEA Faceted Navigation support"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:116
msgid "Use the results counter for sorting"
msgstr "依計數結果來排序"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/debug/interfaces.py:15
msgid "Visible to"
msgstr "顯示"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:44
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:17
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:17
msgid "Vocabulary"
msgstr "詞彙表"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/sorting/interfaces.py:16
msgid "Vocabulary to use to filter sorting criteria. Leave empty for default sorting criteria."
msgstr "指定排序條件裡用到的詞彙表，留空代表使用預設排序條件。"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/interfaces.py:45
#: ../../facetednavigation/widgets/radio/interfaces.py:18
#: ../../facetednavigation/widgets/select/interfaces.py:18
msgid "Vocabulary to use to render widget items"
msgstr "用來顯示方框選項的詞彙表"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/interfaces.py:90
msgid "Widget position in page"
msgstr "方框在頁面的位置"

#: ../../facetednavigation/browser/template/configure.pt:147
msgid "Widget type"
msgstr "方框類型"

#. Default: ""
#: ../../facetednavigation/widgets/debug/interfaces.py:16
msgid "Widget will be visible only for selected user"
msgstr "只有特定使用者看得到方框"

#: ../../facetednavigation/widgets/text/interfaces.py:29
msgid "Wildcard search"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/date/widget.py:24
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../../facetednavigation/widgets/criteria/widget.pt:31
msgid "[X]"
msgstr ""

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/widget.pt:29
msgid "all"
msgstr "全部"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.pt:42
#: ../../facetednavigation/widgets/text/widget.pt:35
msgid "all items"
msgstr "所有項目"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/widget.pt:29
msgid "any"
msgstr "任何"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.pt:51
#: ../../facetednavigation/widgets/text/widget.pt:44
msgid "in current results"
msgstr "在現行結果裡"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/widget.pt:28
msgid "match"
msgstr "符合"

#: ../../facetednavigation/widgets/checkbox/widget.pt:27
msgid "match any/all filters bellow"
msgstr "符合 Any/All 過濾條件"

#: ../../facetednavigation/widgets/autocomplete/widget.py:106
msgid "solr"
msgstr ""
